[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 20 , 宇宙03

幪面超人 Ex-Aid 第二十話

宇宙戰隊九連者 第三話 新戰隊

EveryTime~

Poppi Twitter好正，好多野睇
最新果條片扮柒彩M大我
重有同其他劇內演員同9連者既互動

依個陣容重好過黎緊套Super Heroes大戰

膠化 屎打墮！

下集又有個位呀伯老是常出現

今集我諗起kachidoki掃黑影大軍場

屌你正呀喂

呢班人除左劍崎全部都肯定已經死左

今朝係日本睇大我見到個學生d反應笑死

Twitter名?

咩反應?

lm

imrukaM

仲有四個入面有兩個唔係人類
不過劍崎原來已經好番咁多

Lm

間接咁講劍崎死左

undead喎

拉打必有既低潮期 永夢又係半集過左
睇返上年套ghost唔知係到拖乜春
Btw 其實飛彩今集一開始都好型

係成集都好型 係食唔到副作用無辦法
後面仲要唔係大我自己搶，係飛彩承認同借比佢

可能作為人類咁講掛

今年重乜咁正拉打本篇好睇，外傅有王蛇，電影有鐵兵，依加又回歸多四個

Nico 都好正

可能上年真係有慳皮 今年dum足本

又唔多覺
無限魂之前打鬥幾落足本下
係劇本垃圾姐

靜係parado 打 社長果幕爆炸場面已經超灑班

今集大我一開頭係度搞笑
但最後就真男人
btw社長最尾話dangerous zombie冇咁簡單

哦啦哦啦哦啦哦啦

認真
今年各方面係新十年黎講都做得好好
唔知係唔係因為上年俾人鬧得太勁

飛彩係真正既燃燒生命

有冇生肉link ??

留意到班已死拉打係對應返假面戰隊啲色
貴利
木野
蕉爺
劍崎
桃姐

拉打戰隊 乜料

2017

話咩自己係lv x， x=未知數

但我睇訂單 你又無新武器
睇情報圖 你又俾lv99打到成隻狗咁

入面得劍崎係主拉

其實有無配角拉打 又係死左 又係藍色可以頂到劍崎個位

我諗佢意思應該係因為不死
所以可以不停收集數據
然後就可以用黎開發新嘅卡帶
所以社長仲要繼續刷新戰敗記錄

阿蓮算唔算

大我lv50個雷達畫面令我諗起gundam seed

加賀美？
算唔算係死過？

freedom

ixa音也呢？

音也應該當dark kiva?
Btw decade個音也走甩左到依家都未出返黎

dailymotion做咩睇到double x 出必就停左

佢好似係返佢個反色世界裡面

蘯失左路

睇youku

社長餅帶果然有啲野 唔係既話@min只係lv10

咁撚快

好撞手神

[KRL][Kamen Rider Ex-Aid][20][720p]

做乜今套d字幕效率咁快既

因為好睇囉

大我用完艦娘裝零副作用

Proto應該重傷身

9估下
當初社長比佢係白老鼠
水佢用proto 卡帶
結果佢頭髮mk左，性格自大左同固執左，結果令CR嘅人誤會左佢係沉迷遊戲，導致佢醫生執照冇左
而proto帶嘅副作用有可能係同bugstar病毒有關，結果佢當初仲咪適應到，又因為性格變左，導致佢無能力又要去打之下，5年前都救唔到位病人(有可能係型彩死左嘅戀人)
而5年後，佢適應左，加上戰鬥數量增加左，導致佢都好快適應lv5同lv50

搞到我好鬼期待夏季個劇場
唔知可以請番幾多個主角拉打番黎呢

上年梗係慳皮啦
點估到攞劇場版大boss做TV版大boss都有

lv99個gashat係用永夢遺傳因子整出黎
會唔會係永夢天生嘅基因就與別不同 所以當初dr pac man先揀佢黎做白老鼠?

大我

我認為係牛魔王太勁 副作用先大過艦娘
牛魔王可以狂召小兵(至少今集 一次變身叫2次)
又有盾
又有目前最屈既item無效化

又要等下星期

套野會唔會太好睇呀, 到20 集都仲係咁好睇同, 咁多伏線
大我真係真男人

型彩仍然好型
下集社長又發癲 好撚期待

等真係好辛苦, 好撚想到下星期呀

Poppi 今集大爆發, 勁可愛

快撚到呢

每個角色都好撚正

證明套野真係好好睇
宜家睇到我決定追埋proto帶

Proto太貴了，我追唔起

今集係大我強化回但係冇上集飛彩咁令印象深刻
劇情明顯都係落返係永夢同飛彩既人物成長而唔係大我
而且艦娘型態既戰鬥亦冇魔王咁特別

仲有飛彩既"失敗"黎得太快
明明先第二次用新力量，加上佢一直都柒開，冇咩特別咁

係大陸貼吧見到啲網友評論都幾正面,無論係今集傾向乜都攬上身嘅大我定飛彩上集對主角所講嘅說話,今年嘅拉打整體嚟講確實唔差

上集太好睇
今集叫係輕鬆下啦 下集又嚟高潮

到底飛彩會唔會用lv50用到死

社長應該係入哂咁多次dangerous zombie死果時中既critical finish入落編年史
咁到出編年史,可能中過既critical finish都無效
要等到永夢攞到LV99同無敵先打得入

愈黎愈覺得大我會死
首先話自己冇嘢可以失去
仲要輕鬆駕馭lv50
然後舖到飛彩咁唔適應lv50依條線
變相再有成長空間嘅得飛彩

到而家都仲未講proto卡帶副作用係乜
已經立晒flag送大我去死

可能留番係snipe傳到講

社長老豆叫exaid 救佢嗰仔
社長咁中二可能佢都係中毒太深

btw到底大我點忍
一男一女係間廢棄醫院到又有咁多病床
點忍呀大佬

睇留言數就知，ghost 每次都係得100樓下

堆BGM真係帶到你入戲
等OST等到就黎痴線

有機會啊，用到人格會變

下個月去京阪神,有冇邊到係拉打迷朝聖必到之處

見有大陸仔記錄左戰蹟
永夢 20勝24負5平
飛彩 9勝17負3平
大我 9勝12負5平
貴利 5勝5負1平
paradax 10勝0負0平

今集我覺係艦娘無魔王咁多技，都係射射射，無咩Lv.50 feel，不過睇雜誌圖應該魔王會凍結一排唔用

可能CG用太多
同GATAKIRIBA一樣有大人既原因

in 柒彩,i trust

魔力控制有好多玩法
上集有call兵、盾、瞬移，今集有解buff同飛劍

原來貴利勝率都50%
高過另外3個
但死左先係真正輸
社長比人打底n次 又如何
不死先係不敗

300蚊餅
不過至少一定要買大我餅帶

地獄兄弟

同某overlord rider 有得一戰

大我愈黎愈型

ff: 我諗Genm 改名做Chronos 可能就係話呢個人已經唔係Genm=社長, 變成被Kamen RiderChronicle game支配ge rider , 成個人格被gashat 消滅

我仲想睇社長屌打永夢佢地架

同埋我覺得社長初心真係好似佢同六歲兒童咁講，係為左搵出bugstar 病毒嘅源頭，不過中間過程受到bugstar或proto帶影響，結果中二病上腦

我就係上帝!

唐立言form!!!

唔知社長而家變身動作變到好似喪屍咁
係卡帶影響定中二病上身?

其他嘅劇我會講係演員上腦
呢套就一定要卡影影響嘅伏筆嚟

我覺得某程度上係社長已經演到上腦

佢奸笑個樣同913有得揮

實而不華 都幾正

淨係殺死貴利佬個集 係TWITTER話自己做得好 Dangerous zombie型唔型

我已經覺得演員演到入哂腦

白虎算唔算藍色拉打
仲有何潤東

佢係45x40感謝祭自己配Zombie音效已經睇得出演到上晒腦

有冇link?
想睇

記得社長買Dangerous zombie set
有冇試過之前做拉打嘅演員會買自家角色嘅玩具

好多，mk尊，進之介，傻橙，w雙子，a哥，冇記錯剛同蕉爺都有

Decade好似有

40:45
我記得仲有人將段音效key返落第一次變zombie個陣

社長痴撚左線

話說大我仲未拎返bang bang shooting

反而想知lv50嘅副作用係短期體力消耗定係會有長遠影響
如果係咁嘅話去到後段主要戰力咪得返永夢

屌
好搞笑 社長

型彩用返lv2 大我用lv50 problem solved

佢痴Q左線呀

情報圖咪有柒彩用lv5全龍 大我用lv50 M用Lv99

Chase都好似有，基本上近年大部份人都會買

如果社長係最後大贏家就好啦，
我好鐘意社長

佢唔會有依個機會

如果佢羸 之後下套就真係新平成編年史

財團b佢肯玩咁大先算

taddle quest係上次搶lv 50卡帶個陣一次過拎番?
好似冇咩印象咁

社長用過餅帶拎劍

可以社長死左之後比財團x拎左data再整

裝動出stage 765
同埋minipla個球玉合體同普通盒蛋個合體有咩分別

咁社長點計

社長贏到真係神枱級

岩岩發現原來paradox 轉形態都會講 大變身 係咪old news 左？

係

社長真係痴線
不過飛彩同大我抄對白個度都好好笑

套九連者想點
啲節奏錯撚哂 好多野都係突然間彈出黎

意味深重既一張相

含家產

永夢世界終端

NICO line 直播扮poppy pipopapo

好撚正呀

補番link

終於買到 Migjty Action X prototype
有冇巴打知大我果餅係跟咩送

好似係日本U記既衫

幾分幾秒?

28:24

餅餅proto入手方法都唔同
黎緊平成generation sound track好似又有一餅

追撚死人

我入社長同大我果餅算

Proto 大我個餅 點解香港U記冇

見到鎧武 d lockseed 都唔敢再等港版

exaid玩完分身,又到戰隊玩
仲要一樣係用劍

好撚正

係咪又炒緊

上面果隻出面ins250 至 300都有
榮興199不過冇哂
肥趣220定230

設計假面戰隊既人可以拉去打靶

裝動stage4
一set 230有找

鳩連者真係好鳩
劇情同角色都係亂同散
Lucky紅真係好難頂
做得最好係MAO

去到宜家我懷疑到底MAO係一個人定一個團體
點解套套野佢配把聲都唔同

聲優都是怪物

聲優真係好犀利

痴線 好想買

8隻定7隻？
zombie x2
lv5 x2
ghost x2
雜魚
車車

以為今彈有zombie

我識有間鋪賣198 full set喎

我樓下買左，其實計埋出去既車錢都差唔多

好想要beta
邊度仲有？

有冇巴打知食玩係咪會再販
裝動嘅stage1.2我連淘寶搵過都冇

仲以為冇人睇
完全冇人講

光之影直頭唔做呢套
我都要上acfun睇
睇多幾集都仲係咁上下就棄

果位巴打係系肥趣入手

尋日行肥趣搵唔到

佢係油塘果間入手，另外據探子回報北角都有

龍司令係專登寫到佢咁鳩
係for之後劇情定點
明明司令呢啲身份應該認真少少
平衡返其他人唔同性格

而家成隊人都吵吵鬧鬧咁
完全feel唔到邊個可以好似上年大和咁carry成隊人
係得海賊黃係正常少少

司令遲啲變追加戰士啦 仲有隻cyan未出

上個月先淘左對飛彩
Btw官方未有再版消息，最新消息可以去呢個網留意下

套野啲節奏怪怪地
明明上一秒仲同天蠍燈打緊，下一秒就齊齊出技
又唔交代點解佢會有變身器

Lucky紅真係煩膠黎
乜柒都lucky一餐

我到而家一集九連者都未睇

依套真係拎黎賣球玉呃錢
出咁9多球玉

幾得意，個頭可以塞落去

隔離登D人仲以為Final form 係LV Max

Lv99以上d gashat全部都係永夢專用 搶左返黎都得物無所用

唔好怪佢地，佢地個壇load得慢，可能重未post到情報

parado:huh?

佢嗰個似係就咁將50lv gashat就咁插落gamer drive就變到lv99啵

可能有巴打已經知
不過我都講下
beta如果唔拗去任何一邊，直接插落GD度，係唔似parado咁有聲，某程度上暗示左型彩同大我會好似parado咁上99
結局有機會係任何一邊有死傷

係飛彩健完身之前一直都係大我用
到飛彩操fit完就到大我操壞身

當然有另一個可能性
本身perfect puzzle 同 lock out fighter係用一個素體，兩隻唔同嘅game
但係beta實際上同dual係唔同野嚟，beta係用shooting 同 quest去update, 兩者本身素體都唔同，所以唔似parado咁融合兩隻game上99

thx

有冇巴打知日本y拍可以點搵人代bid而又唔會食水太深
終於搵到想要嘅嘢

代拍你預10算左右啦

邊個嚟？
好熟面口

橙神家姐

我以為係medic添

Medic係再有肉地啲架
不過家姐真係正宗瘦底大波

Medic 個波再大 d

お前は誰だ

買完proto taddle先知聲效淨係變左少少

我屌你橙家姐正撚到仆街

好衰

應該可以話係最靚(正)既拉打女角

巴打幾錢入 ?

大家點睇

200

有咩好衰
chok巴比對面清算

都 ok 喎, 知唔知仲有冇

好多都300-280

做乜撚野

泡菜版強龍者

連日本FORUM都有人討論 ，所以特登POST過黎俾大家睇下

留名主角中途生cancer/比boss打到失憶

係？！

屌

真係隨時俾你講中都唔出奇

女主係窮人出身
加多個窮小姐與富哥哥pattern

韓版強龍者既敵幹部都係用返皮套改
有人留意到改完皮套既怒騎有出現係皮套大戰預告
咁岩皮套大戰個背景又係係韓國
睇黎皮套大戰又level up喇

邊度有